李慧玲、張可森 D100 左右大局 LIVE 2021年2月4日 1700-1930

主持：李慧玲、張可森
D100 左右大局 LIVE
2021年2月4日
1700-1930
(D100 Radio)

D100 Radio
513K subscribers

============

1700-1930 左右大局 星期一至五

D100 link

YouTube link

====================

森仔愈黎愈q
好想河童滑上石森仔

樓主
其實你收幾多錢係連登幫手宣傳蘋果同泛民既youtube channel?
介唔介意係度講下？

我見到佢哋全部都係隨你捐唔捐嘅，
覺得好嘅咪捐嚟支持下。